R7000 setting 問題

岩岩新JOIN左HKBN 1000MB
尋日買左R7000返去 放廳
主要係我同我細佬房電腦用
我就隔1牆 佢就2牆
唔知點解試2.4ghz 無論係廳定係房, 手機同電腦都係WIFI收10mb都冇
我細佬房直程1mb 都冇
5ghz 我房電腦有 200mb up 咁我都預左
相反我細佬房收到訊號但都係得3x mb
想請教下點樣SET會收得好D同穩定?
加個AP係我細佬房有冇用?

2.4 試下set channel 1,6,10
隻router可以就擺高d

CHANNEL未轉 今晚返去試下
Router已經放到最高

繼續推

推到有有心人

Power 100%
Region Asia
Speed up to 600Mbps
天線左右兩條45度角擺

用cat5e cat6線？

搭單 其實應該用邊個

Debug

之前stock rom firmware個wifi 會跌左落到60mb 左右
果陣話要裝番舊firmware先得 唔知最新更新fix左呢個問題未
我就刷左merlin唔知

用 powerline 啦